windows 10 ALT+ TAB問題

一直都有呢個問題,最近開始覺得越黎越煩
就係有時ALT+TAB轉完之後,轉之後個TAB會自動反彈彈番出黎置頂,一定要將嗰個視窗縮細先可以ALT+TAB轉到去其他

請問有冇咩解決既辦法

same here, 唔知關唔關“多工”果啲事

真係唔識搞

有solution果陣quote我唔該

未有

用 linux

速成問題

即係點

試下轉純英文輸入法

上面速成果個有冇人試過
ok quote我唔該

岩岩試左
開兩個chrome windows
用英文輸入法果陣alt+tab可以轉到windows
但轉速成倉頡就唔得
撳左alt+tab之後會focus另一個windows, 但冇focus果個windows會喺面
除左轉輸入法仲有咩解決方法???

試下window制+tab？

冇用,佢都係照樣反彈

好似係chrome先會咁

岩岩終於解決左
如果你剩係得中文輸入法既話就會發生呢個問題
只要加入番呢個英文鍵盤就會消失左呢個問題

係

呢頭講完又有一定要轉純英文鍵盤先得

但我要打字既時候又要去右下角禁一禁

呢個問題當你係chrome 有位打字既地方開左速成既話 你alt tab去其他地方
就會有機會彈番去chrome到
解決方法就係alt shift熄左速成佢...

Win+Space=轉keyboard

喺 搵下應該會搵到有幾個 bug report
但係太少人回報應該冇人理
利申轉咗用 firefox